高登：兒登d 出去既友仔 係咪弱撚智 人地點你去邊鳩唱歌感化黨就去？

屌
好撚好笑....
成班傻仔 唱歌究竟有乜撚柒用

算吧啦呢班廢物 同熱狗一樣 遊行集會又屌送頭 和你非活動又屌送頭 黃圈又屌冇用 佢哋最想咪一班人幫佢哋武裝革命 反正出去嘅又唔係佢哋 識幾個熱狗都淨係識網上勇武 離遠見到狗就即刻調頭走

高登依家咁係咪就係中共最理想嘅連登模樣？

去呢度

連登仔

一系keyboard fighters指點江山

一系泛民議員助理 帶 初選 熱狗 風向

建制A隊負責：高登 ➡️ 共登
建制B隊負責：連登 ➡️ 泛登

所以香討最好